[I/A] Puzzle & Dragons [184] 神羅死唔斷氣

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面啲神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲啲會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

山本派100石未

日本仔派梗叫嵐龍，跟佢B隊入場就得

牙眉死全家

1001唔開post者比眉清屌到瀨屎流精

抽強連金

算啦，我見咁耐都唔開咪幫下佢

屌你老味dmc畫幾張圖畫幾個月都畫唔到

屌你老母牙

4眼鏡

下次就4防廢
再下次就4防毒

成打神羅楓

又BUFF返娜姐上兵器榜第1

終於有得抽返娜姐

全機重點

聖都の守護神・アテナ アナザー
【パラメータ(Lv最大時)】
HP:3418 / 攻撃:2851 / 回復:0
↓
HP:4018 / 攻撃:3501 / 回復:

一炮400萬

我射娜姐 一炮幾億

3倍娜重回兵器榜第一名未

Show blocked user - 遲仔

牙眉試過未

依個垃圾合作原來玩左咁多次

block多個

有得抽全game出場率最高果隻都叫垃圾合作

真 娜姐打盃好用過師龍

仲有隻輝輪王 光隊出場率100%咁滯

6星杯 有人權LIST未?

集龍呢

又陰啲陰啲收埋

Gtr共通點呢

隊長技無盾, 點玩

入兩隻伊邪那美

又要抽一大堆廢物追個幾隻無得換既5星角=_=

嘩 d卡武識郁架

屌你

U累全家

今次神羅港台有無
想課兩個必中包算

神羅小楓武裝有1半血2防毒幾好

9ho不嬲都on9開 咁既垃圾pool仲要加新垃圾落去
比較好既pool又唔現佢加 整少少垃圾強化加3粒超覺醒就算
應該做既唔做 唔應該做既佢做齊 用舊角整多條究進線咪算

個POOL咁大仲要加冇得換既新野落去

好耐冇限星杯

大家好 第一留言 想問下大家有冇用轉珠筆 係唔係好過用手指轉 我習慣用手指公轉成日遮住晒啲珠 7x6更加明顯

高手識轉 一定係用手指尾轉

用念力轉的

有

我堆明王又變咗蟹貨

4sb咁撚多kill 光隊抬頭

光魔女咪重多killer😑

光魔女邊有4sb呀

抬頭了

有無大佬帶LV9 同10

4眼鏡武裝係咪痴撚線
招技仲要係轉光珠+3c

好似都仲係火明王大力啲😏

差百2攻
而且仲有明王入面最高攻嘅光未轉生

娜jer好拎多sb 濕鳩明王得嗰一粒

光有3粒

娜JER搞到人快槍手

唔係好痴線

依家咩隊打裡三針易過
好多暗位勁易死

😞

cloud隊alice心珠未斷過

試下lv10?想點打

哥瑪隊? 今日有D眼訓, 聽日打OK?

我聽日會眼訓

ok

公主拳真係好勁

追輝輪王定抽埋10石機好

神羅啦 順便抽埋雅典娜another

早晨

早晨
btw神羅個pool好大 唔好諗住幾抽中

我諗住一抽中

我諗住唔抽都中

有冇覺殺

冇 去三人鬥技場揾俾你

要抽幾多先中到加奈

用筆轉唔會比自己隻手遮住一邊

大家點睇神羅新嗰隻7星? 計過數佢要8成血以上有69%擋傷(唔係75%) 咁佢成隊要50000幾血先擋倒𥚃3針石川招先制 光隊要砌50000血亦都唔是咁易 仲要d隊員補返多d手指同防封技 感覺上好似好難砌隊

打攪一下，請問可唔可以入TG group

Pm 神眉括號TL

神羅 彩龍 彩龍 嫁魔女 解覺
都幾易組

點樣有50000血

自貼就有專人聯絡

復刻未

三抽中新怪 另外兩抽係Sonia

送哥抽中左呢隻

請問港版有冇必鑽？

0所持

好似有

係咪未進咋

Thanks

2隻新6星 同新7星都中埋
但都冇輝輪 同獸牙王

係喎 我今日都冇中獸牙王
上年想抽兩隻都抽咗好耐先有

送個抽係必鑽

神羅木和龍係咪垃圾

進咗佢當血下裝囉

送果抽通常冇好野
課一抽禮包出鑽

中左4隻

計埋上次我中咗7隻sonia 攞咗去換雅典娜

係咁出阿波羅屌你老母

想換光4SB個隻, 是否不智

唔係唔得嘅 你用乜換

不是

求會掛神羅新光屬/cloud/kitty 好友

神羅木和*2, 神殺狼, 暗契

2/4, 1/2, 1/3

屌佢老味 足足抽咗3pack先中 係咪cls

搞事之王遲仔出隊未

有冇中雅典娜

冇, 神羅7星得4隻木和, 1隻火龍女, 1隻黑色個隻新野

有盾嘅
點做gtr

抽左200下先中到3隻新光屬

抽左成千石有無手痛

我130抽 差隻5星光

心裡感謝神

抽到個MON 磨刷生熱著左火

免禮

光7星有無s

4抽，想要邪典娜

佢好有用?

執返身彩原本做定心理準備all in

大獎係邊隻？
邊隻必換？

有用呀 我見速刷成日有佢

拎去換第二隻新光好唔好？睇落好廢咁

你冇幽遊白書隻桑原和真
一樣不過多1TURN

個機率唔錯

咁換咗隻3p先算啦

抽咁多下先中

抽兩下就中左

暫時諗到咁

隻工龍契士 你地有冇換?

未換

抽多三下中埋

會唔會唔夠血

有半減 記得開

繼承再諗，但優娜月讀啲手指好重要

吸傷呢

另一邊帶

自己控

抽左7下全金
好在有輝輪王同獸牙

想換2隻

打異形點砌好

優娜繼囉反正佢招技係垃圾，眉也不屌

咩事
全金都食負皮

我差金蛋未齊

拎黎頂先制

有隊型未

兩隻3p+三隻花嫁木魔女，加埋隊友個隻3p

做乜無啦啦玩返無血隊長

明明呢度好高要求 倍血 倍回 盾 缺一不可

至少400倍

突然發現呢隻限血盾唔係35%明明天使系列都係35%

得咁少手指點轉

撚左兩野 係幾勁 特別係隻隊長招技
不過要磨個陣好難控力 都係玩番哥瑪先生

冇 sx 先大獲

花嫁x2 輝倫(繼anna) 是撚旦

課左5000羊，點買好

之前果啲個盾縛最大倍率
呢隻無

逐粒逐粒買最抵

yuna繼神威

Gtr少你一半時間

我廢呀嘛

Gtr死既機會係佢既兩倍，除2乘2=一樣等級

雷狼龍武 又抗毒又有手指

Gtr改裝左 加左執行引擎穩定左了

其實輝倫王有咩咁勁？見你地個個都追

光火醫女

一陣課禮包

送一抽中了

大出血 分身追完師龍仲要追重力

降低標準

唔洗追 接近無用過
多數都係宙皮赫拉宙斯 ALLIN長CD防綁武好過

佢要出血

雅典娜好定火龍女好

我成日用
一係宙皮宙明王 一係神羅赫赫

有冇得抄

買必中包定85石抽7星好

必中喎

一PACK 隨時一粒彩都冇 必中一定有隻7星先

好易出喎

同你無嘢好講

比你抄可能係4倍死既機會

代表可以比眉清快四倍既速度完場=一樣等級

4抽有6隻角

但想要光醫女
光火位 得 白幻

求3P朋友 160913349
最好有防廢珠武裝

隻角好勁啵

無腦直行 道中比kitty大力
256 同 144 分別
見到道中 光木魔女 3 - 6粒光珠大力到
以為開左9筒

前後4SB 一開波就開得4招16turn爆發技

磨唔番16turn，當打短關快刷隊

其實好似愛德 一個3c 一個4sb

咁就死啦，愛德咁廢

係講緊新個隻光架嘛？就咁睇隊長技評喳我
定講緊娜姐

麻倉同Kiity合體

比麻倉葉更易發動的盾和爆發隊長技，唔洗慢慢磨
有麻倉的頭尾4SB 14turn技左右大爆發技都開波用到
有麻倉技能的變珠技再加Combo 唔消走回珠...
唔洗kitty加2combo隊長 都唔驚9筒無7Combo

有Kitty既計Combo隊長技
但大力過Kiity好多

2者都用到木魔女威能
同雙魔女連頭尾 4招大爆發技

唔明點解排名低過kitty 麻倉葉

缺點係
要每次都為左開雙盾 要不斷6combo
迫住要直行...
無得控火力 儲技

爽完都係用返Kitty

麻倉憂可以轉散木珠齋轉出盾控火力，
Kitty高血高回可以低c補滿血咁控火力，
3P想要有盾就要發動最高倍

有缺點不了

成7抽先中

新手抽埋啦，呢部機好多勁5星

咁既垃圾都攞出黎講

全部寵都冇升過 擺明放置play撚下狗

希望dmc12月先出
要d時間回氣

大瞻預測下星期係水著機

隻新野咁垃圾都想推上神枱

個倉一堆防毒防邪魔武器
就係一把防眼鏡都冇 係咪可以all in呢件4防暗

笑死 打完篇論文踩KITTY細力
最後話用返KITTY

眉清水完好多手腳抽3p之後就轉返掛愛德同哥瑪
然後潛左水

佢頭先gchi 我4換1

緊急反眉

24小時反眉

加大反眉力度

神羅雅要有幾多隻

12

Ok咁我用其他48隻7星換12隻翻嚟

用60石抽12隻OJ

免費抽加8蚊齊了

獸牙同雅典娜點要抽番兩三隻喎

219872434 求3p 隊長

又抽到清哂袋了 dmc呀

唔好咁快出

獸牙有咩用

做愛

招新光
346 , 337 , 951

[
3p蕉fd

牙眉又抽晒d鑽😞

終於出新手村
中間有15分鐘去左食野

試完 入倉

都係番去刷異型
裡三針根本就係山本惡意既集合體

聽講佢今日歐遊黎
Pad>白貓>怪物彈j
全部都中大獎

淫蟲都中

邊夠呀

憤巴喺唔喺度

得風龍同火龍女

唔喺度

sosad, 有無巴打一齊打LV10

冇

都係GTR好用 快刷正攻都得

3P配花梨會唔會勁啲？

定係雙花梨勁啲

Rx勁d

Rx換左返嚟真係用過一次就無再用

又勝

啱啱瞓醒

話咗

抽到手指痛

係迷比憤巴del左

無野 自

可唔可以睇睇點組

2pack先兩隻輝輪王

晨早一抽中多隻雅

墳巴既作息時間，外國巴？

係

晨早一pack 中唔到呀！

隻驚冇棄錯到
一路炒冷飯當上菜

一陣12點左右玩唔玩

應該ok 到時tag我

4換1 抽到咁盡好傷wo

係囉 好彩都有三隻7星

三倍可唔可以長掛3回殺墮龍

@牙填

隻驚冇炒錯到
可以逼走垃圾玩家

精靈寶玉協力
水平/光克/花莉
好缺寶玉
8509 2900

有冇人精靈寶玉協力？我開
水平/光克/花莉
在線等

打得？

唔係

搞事呀？

打得，求carry

你開 記得要秒隻小丑龍

等我3分鐘sor

92164975

sor

唔該曬

岩岩憤巴係咪恰著左

唔係 諗緊用咩色起手 最後轉轉轉嗰粒會係心珠

用咗咩色

暗

好pro

仲有無巴打可以carry 埋lv9

高技術

神羅用5虹幣換個2隻勁唔勁？

勁

真心？

不

等你要用個陣用都無得用

有用個時就好有用

招下fd子
172244606

Ching點組

墳巴 求carry lv10

咩隊

愛德

砌下隊先 好耐冇玩過

咩隊易過😂

哥馬都算ok掛

我ready

9338 7906

4384 5832

唔該晒墳巴

sor 太垃圾 神羅抽唔落手

@遲
想問gay世界 GTR有無快刷 想抄隊

GTRJ

無人迫你抽wor

有無清分享下墮龍極練點組
利申無眼帶

有人打lv10？

無死死又無雅典娜

你挽撚曬la

有天降

你收腥la

好腥

SOR囉

無死死都唔怪你，無娜姐你好意思講？

講黎都晒氣，班低端玩既野同你唔一樣
佢地只關注隊長技倍率同減傷，今時今日過到鬥技異形都仲可以拎黎打飛機
之後打新關人地post template一個二個就話限唔到，打ranking又話無人權

鬧得好

成隊都冇啊屌你老母

你同直雞冰個腥D

我5腥的

典會

神羅雅咁易有咩

抽就有 冇話易唔易

有人lv10?
哥馬 /木kitty /cloud都ok
4034 5878

收到wind
眉狗棄左pad

G持

任換

佢牆頭草黎
Pad一派石就會即刻仆返黎

等緊DMC‼️

😪😪😪

等左一日都無料

又放流料出賣手足 人地講龍珠都起碼有張舊圖

「因抽強曬命而在全球最柒歐洲人pad職業轉珠2世祖排名榜節節上升的柒眉」

今次無舊圖ah ma

你同眉有親？做咩幫住佢

新羅隻6星暗水好似都唔錯

乜野新羅

神羅打錯字

死Ser?

盃賽嘅報酬 通常幾時派

twiiter講完之後嗰日

有無巴一齊清下月住

任

唔歡迎絲打？

歡迎 打唔打

想問下d龍契士有冇邊個值得換？

彩龍

個pool入面你有邊隻先

墜龍+死死
異型gtr

哦 係咩

想收個PAD AC 玩下
齊活動角最好

彩龍有咩賣點

【PAD】最後(？)的神羅萬象合作注目角色解說!! 必抽最強級隊員、三神器3.0現身

過氣

識郁！

Pad放帳

大量常用隊長 限神 太多不能盡錄
半重課帳

Tg Fung246

尋日係咪你話要愛德打lv10 砌完隊又冇聲氣 老點？

得靈同鬼龍

咁你唔好換啦 抽啦

咁都叫半重課 每個月課6千都淨係敢話輕課

見你用哥瑪幫人打緊

咁幾時打呀

好難抽呀，前後4pack先得1師龍

無課就無課 輕課就輕課 重課就重課 咩叫半重課

我半無課

眉眉眉課

0-10萬=無課
10萬-100萬=輕課
100萬up=重課

咁分法好唔好

10萬粒石仲係無課 都ok

170石 無隻識郁
真痛

@眉
見字覆tg

有無手足掛艦長可以add我
133907399

@眉谷主
我都想入谷

佢唔係鴨免

點搵鴨免

搵ty

比恐龍契士gank

今天的眉沒有極限！

天天的眉都沒有

傻人發現案

😂

1時間26分

@Miss.Blue

依個清D隊重山埃過DSA SIU

人地掛76分鐘 再打10分鐘洗唔洗同你報告

依位清一定係未見識過Miss.Blue D隊

大家追求既野唔同

佢享受用鳩隊打難關

我就要求快刷

享受轉豬樂趣‼️

想問下 普通三針 用水mk定哥碼穩啲
新手未過到

哥瑪好睇有冇木魔女艦隊
最好有埋葉武

@遲
你隊獵人打盃點繼承？

謝巴打

我得一隻木魔女同斷龍 但係無葉武

嘩 花山 烈海王都有

Ho 7

想借 曉丸裝 50下武 潛覺龍殺打盃
請加212075732

乜撚嘢嚟 山本又出埋啲老餅合作自high

豔裝先岩

烏賊娘

dmc

真係唔識

D舊漫畫 , 近期再出過動畫 刃牙同甜心戰士
比較新已經係弱蟲

眼罩 軍佬 木筋肉 人面狗 神羅娜 眼罩

求一求借出6星道蓮打杯賽
感激
324788519

Thx

@miss blue

又有新關比你玩鳩隊

直接一粒覺醒100%防毒防廢防暗

隻野D覺醒實有代價

俾盡咪派落招1turn廢技到 未唸到有咩代價可以cover到慳咁多技位

一開始可能有代價 出出下就會愈出愈勁逼你追嫁啦

依家都無條件4眼鏡等抽4毒4廢好過啦又無負作用

咪又係要4+1 有乜分別

80%=100%
驚既咪繼眼罩/雷光/麻倉憂

20%=100%

80%=100%

幫你補返

好心快手整新防害啦 5防輕鬆組到 0難道

如果牙遲re on就好啦

4防己經100%防到
唔洗5防

1隻葉武已經3個100%

出n腎娘

不嬲抽齊兩隻自組/加d多冠既做親友 佢地通常按潮流擺隊長

過去叫腎仔課金

我都會課 好鐘意伊卡醬
唔想同癡線佬講野

入個名落去都出哂嚟啦

入個合作名落去呀聰明

又話有頭髮就打
搞到我剷光頭！

係咪聽左mei9ching講

好在我天生冇頭髮

個錄音係真！

笑閪牙?

刀手呢

搭緊飛機黎

個刀手吉左達哥幾下啦

見到佢吉咗井台主一吓😱😱😱

個白痴仔扮緊潛水

jer夠佢未

對住d 4259不可以仁慈

例如meidog

jer撚到下世

岩

推post再講

個追打係新野定改舊覺

今次唔撐達唔係人

cap圖逐個手足bin,好痴線

con佬表左態未

改舊

Fact Checked，見到佢去撐警

雜色隊拉心直7C有無咩技巧
玩得多木魔隊好無聊

拉直心再轉多6c 加埋就有7c

無
照平時咁將最近嘅拉埋

多謝樓上賜教
小弟獲益良多

屌😂😂😂

我都見到
個日企係佢後面

今日有得打咩

琴日有
我諗佢hold到而家

雜色隊放三隻二色陣？

試下用一隊無咁藝術性嘅隊

5C有5倍

咁武裝咪大洗牌 木馬點好

團長其實係咪唔會再出

有次吹水吹到4點等林鄭記者會
你自己去check 番

同人地協力

想當年第一隻27C

仲引唔到你隻con佬死忠出黎

依家
以前好撚勁

低調

【PAD】17.3改版+少年Champion合作速報!! 交換系統神改動、人權新覺醒追加、裏異形降臨

carry 我轉豬未

新手

開盤未 賭條柒頭要炒幾多次先過到

開奧丁龍 yuna
剩係消最頂5粒光+3粒水

夠9粒暗就贏

死左啦 隔咁多個鐘先教人

6星杯點打

神羅死唔斷氣

平民Hunter隊😎

收啦乞衣

洗5洗甘串

禁止人身攻擊

見到200個刀手喺流浮山轉緊珠
已fact check

相呢

face check 咗唔使相

Thx
咁我放眉狗飛機
唔去了

重約眉眉真係唔驚佢25你

眉眉去左搞人山墳....

fact check左未

剛fact check 咗
係眉

關於眉嘅嘢係唔做f.c.

fact check咗呢句嘢未？

關於眉嘅嘢係唔洗做f.c.

單野唔關眉清事
佢全日係度掘白貓d石

不信

佢離棄左pad了

25

白貓邊有咁多石挖
佢講大話

重有16首歌‼️

儲石大師

好悶呀

6號隊可以點砌？
有無邊隻今部機要抽中先

176頂唔頂到尾

4隻肥媽

176尾應該穩
條線暫時175 多數唔準

工龍洗唔洗兩隻？
已有一隻 驚無時間打十夠張彩飛
換希石定工龍先好

痴線 一條體都冇一張彩飛

用虹幣換

信箱得返最後15個

4隻玩SYSTEM

dacho 出片未

人狗線邊條link 睇

Twitter: takenama2525

唔該晒

有冇人知上個杯幾時派彩?
好似過左好耐都冇咩聲氣

佢話派個時就會派

想要異型啲殺手又唔想升呢可以點
700呢贏一場就升咁濟

高d rank有乜唔好
Btw唔係一場就升咁濟 你一場一定升 到800尾

900開始條線係exponential咁升
成個星期先升一lv on99

想知新合作係咩醒覺

未出 出左會係skypad搵到

想得到升lv既快感 所以就唔升lv

一手料：
啲刀手仲轉緊珠
今晚維護之時就係落山之時
朋友講有頭髮打
已factcheck🙏

少林寺

聽講粗眉個啲打多兩拳

咁眉狗咪……

牠是人嗎？

聽朝派七夕冠

少林寺出精 寸草不生啊

做咩負皮 唔係個個都等緊拎冠咩

單丸留名

呢度個個都30冠以上，仲要冠黎做咩

用咩隊？

用雙子星fd

想問無曬game錢 除左曜日之外有咩關可以刷

無呢隻

大把隊形

想問依家邊度有得打木主技寵？

因為佢哋睇唔起P牌轉珠師

+蛋關

P for professional

P for pussy

每次甩P都要開過新ac 真係好煩

我都想要P

最能唔妥p神
不了

有無巴打可以幫打lv9

條柒頭依家出少左山埃隊

('-')ﾉP

山本P

P神眉(迷TL)

入得
未

求救
手多將日版dl pad 個acc課金轉做港版
想更新而家更新唔到 如果而家用iCloud backup 用番原本dl pad個個定係任何一個都得？ 之後app store 個個是咪用新開既日版ac? 或者有無其他方法

幫下手 應該點搞

入得

狗衝開box

用imazing拎048先
然後開新日區acc download 睇吓icloud可唔可以repair返

整損咗隻手指公 轉唔到珠

用手指尾

OJ

裹異形有隊未

未過到

垃圾報酬

舊玩家回鍋 但更新時 請問係咩嚟 可以點解決 好人一生平安

佢話買野要轉返hk account?

用JER轉珠

Del jor佢再down過
如果你有連sns

因為係日版 港ac更唔到

唔夠靈活

咁又係 巨龍係好難控制

後面撞聖果龍 木異獸 同 猶格

gun到

明王同赫拉先制幾多？

就係用緊你隻哥瑪

冇太留意 但滿血減傷冇打死我

Check jor
兩隻都係10xxxx先制

打成半粒鐘點跟

咁少
thx

難過裹針好多

ho ball

搭緊車番工 掛左一陣機姐 我諗正常打15分鐘左右啦

希望有片睇

過左新關嘅巴打有冇遇99加一拳嘅怪？好人一生平安

希望6分鐘內

如果知過到 我會拍架

我諗赫拉係

有隻先制100%

有冇人掛6仔繼眉狗+2進化kill

我得6仔繼眉狗+1進化kill冇哂貨

有冇人俾兩粒我 我掛都得

我好似有 30日後到貨

改左唔洗等30日啦

求3粒單春kill
要咩offer可以你開

以後無得抽水

垃圾赫拉

咁on9

@meitl333

以後打3人唔撚柒開技
打個輝空大家開技秒住過
d仆街打死唔撚開再唔係就差唔多時候走場
好啦我以後唔撚開 唔開技會死我就斷

3人應該改做隊友斷線控埋佢個隊
唔係真係失晒樂趣
無協力
PAD=垃圾

引戰眉

3kill 得唔得啊無2kill

180287658

20F 新BOSS:

先制99%減傷, 邪魔+毒掉落5TURN
1-5RD隨機封2色消除
6RD封覺,封技,全版轉珠+猛毒(好似9毒), 加兩個0.5秒一次既陣
7RD 場上有猛毒秒殺, 冇就99TURN毒掉落+傷害盾
之後就每turn打4定6萬
個BOSS有隊長技加秒數就好易打

得！

add jor

唔好當我condom fd list 無乜好用既fd

你平時掛乜

輝空咁易洗咩開技

主流果啲

求滿等神殺cloud加好友
155649728

Carry未

297x2 換 木屬五體機龍寶玉

有冇巴打知點解會咁

你個帳比人bam左

APPLE ID?

希石？

刷赫拉刷左200幾粒

準備打新關 有咩要注意

唔好死

唔好俾佢打中

咁多人用哥瑪黑百合試水溫😂

KITTY既極限已經到左 破唔到紅奧防

144倍真係唔夠力
連啲蛋龍都三千萬防 下下都要磨返二色陣
仲要帶盾頂100%先制 真係俾狗玩

先制封寵會洗走破吸-.-?

有少少想整第2隻奧丁龍入葉

講唔上輕鬆

原來頭10層先係最難-.-

比隻暗印磨撚左我幾分鐘😒

不嬲3隊都係自己控

求肥雞協力過LV9~~~

有乜特別要再整

有料未

水木龍女極醒進化

有肥雞無反傷，你有無，有就今晚打

巴哈個投票post
掃一掃見唔到心仔個名就知無乜公信力

料

隊長技係咪即是追打🤔

係，固傷追打

server開返了，入得

有醒覺未呀

估唔到 大三抗 出係超覺醒度

隻野d覺醒咁撚樣咪豪個大抗俾你囉
協力又無得用

要抽夠3隻了....3抗各1入曬一隊

咁多 可唔可以送粒比我

支持

谷到40萬~~~險勝了

洗左幾千加都洗唔到依個覺醒
個機率真係特別低？

5抽一 係咁上下

隻裏魔王子 煩過98

98係善良的人

終於中輝輪王
不過仲差新嗰隻鑽

有冇人打寶玉？ id 140085892

打寶玉洗乜加好友

想協力

whatar

掛緊煉獄雙星，想借呢隻繼素kill打盃

185537528 thx all

啲石加左價嘅

計返1個大抗 = 5個覺醒位其實都無蝕到嘅

一陣7石個個pool點睇

掛緊彩龍之子＋人面狗裝
招彩龍＋艾麗斯裝
187 424 334

有加價咩？我啱啱睇都係323/pack

彩龍之子*

有冇清可以借50體
哥瑪入一場裏雙斷打

而加又變返正常嘅 我睇果陣係398HKD 6000yen

港台個85石係鎖398

而家打唔打

7石機 7星1.5%，衝得

台主真係HO RICH

好似無伏

即係一係日服5000yen 一係港服398HKD？
利伸未課過

點解個pool多左d 武裝寶石g...

伏UP

5 抽假鑽蛋

5pack假鑽蛋

3 pack一把龍刀都冇

單吊惡刀 屌

得7石1抽水零龍，多返粒代幣用

中咗乜?

50抽得3隻

用咩掛 介紹下

禾刀系

唔撚係掛

2隻白盾4隻代幣，仲有2隻戰國咁⋯

三隻新角點排?

白盾超絕up

今次個杯係咪要176xxx先穩

抽左30下, 得隻水 明明想要暗

依家交易無左30日限制 有無交易group可以加我入去？

5pack都唔見一隻 係咪算好彩

中晒新龍刀咪係
唔中新龍刀 白盾都無就慘

已加

20抽得一隻有用 其他賣鳩晒

開新jp apple id 再改完地區 買唔到石 係咪要打電話要佢幫定點

多謝課長

加蛋

想收粒素材殺 有既跪求加我好友

伏到爆, 15抽得1隻限
仲要係垃圾

屌你老眉又抽晒我啲鑽

任抽架喎

神眉死唔斷氣

真

全鑽喎

你有無單過pad 唔down 唔得

有冇人掛新嗰隻水嚟玩吓
167 048 598

冇中

咁唔好晒data reply pls

希望大家有留tifa

有梨咪得囉

有down

而家有冇方法拎到彩聖誕龍? 食曬...

刷裏三針

唔知神羅交換所完之前會唔會有champion料
想睇完再諗下換唔換新鑽蛋

我極2都未過到呀, 點刷呀

咁就唔好限界突破住啦升爆LV照用咪算

呢關會亂入,慢慢打

200個刀手10抽0鑽，而家好嬲😱

眉狗唔夠7粒石,佢而家極度憤怒

fact checked

實有啦 個合作下星期一就出
正常今日4 5點到會有料

神羅講明絕版 抽返set收藏 過幾年賣ac叫價都高D啦

但係好似次次都話絕版

好既巴打 等埋新料先抽神up換

水果隻點砌好?

個神UP無乜代幣 睇路

咪抽 機率低

抽7星代幣ok既
抽黎換其他屬木魔

目標只係7星就去馬

D 假7 星多到

我想抽暗刀 順手抽D神羅代幣
同埋去到呢一刻 仲有第二部機有代幣抽咩

十石平時都係1.5%一隻7限
今次每抽平左3石

平時10石多3石係因為覺埋
我真係DLLM

就係平呢3 石, 勁伏

D 料....技又廢, 樣又醜

唔抽7石啦

試水溫隊長技🤔

明年top tier隊長技就係消xxx珠解全異常狀態

慘 玩完一日就要拆隊
唔洗搭花梨了

冇盾, 唔算好大力

解lock+解禁消+解覺+解綁+解回復弱化+解雲+解封條+解寶珠掉落

留名待笑

有無7星
班6星麻麻地

上次無換眼罩
終於有代替品

牙刃

有新隊了 下星期一先刷返裏異型

好彩無課抽GodFes

部機得3隻金蛋?

咁快又有4抗了

課左就中咩

7星

Androidユーザー限定

新眼罩

課到中係常識 睇下要抽幾耐

點解得烏賊娘無武器

3下

7星 勁到仆街

？邊撚隻

最能廢係隻7星咁滯

我都覺得係

廢到......呢 廢埋個交易所

Btw終於可以抽新眼罩

多謝幫我慳代幣
但要抽到手指痛

FF良心左一次新野又玩單7星

講真，啲武器都廢仆街，得4抗同雙殺手值得留，睇死又黎山本抽強化

世界末日呀
得一隻可以換好似

新水同木7星
咁仲抽唔抽暗刀好

加多個水眼罩

6星先岩
原來真係有隻原生7星

屌左3pack 暗刀出左3隻 火1隻都未有

DKLM

今次部機幾抵抽 好多限

個set up係勁 但需要既野本身有其他野取代到
唔知點解我無乜感覺 點解個個都想追粒眼罩(個樣唔似眼罩)
玩開MK想囉埋個水屬

我都唔明唔刷野玩乜野PAD，隻水木同都勁到傻

出埋好多冇乜用既新寵

屌你老母啦
山本老母臭閪個撚頭食相肉鳩酸到
咁撚樣淨係俾人換一隻佢老母生癌死

咁仆街
仲諗住淨係換隻木就pass
雖然水同暗 都想要

下次合作就出埋全抗武裝

TIFA 上金SS未 又出新隊友

木邊度勁

新機都剩俾換一隻

換完收工, 冇咩feel

因為我無眼罩

高倍固傷追打點樣唔勁

如果有埋減傷就完美 佢仲要個主動技可以補珠唔太會卡珠

見到成身橫排都知係刷野用架姐，無減傷唔緊要

板機個part好尷尬，同埋無盾

你刷野唔會層層開技？

問題喺木屬到

裏異型 裏三針 最快果幾隊都係無減傷

唔明勇次郎做乜鳩
覺醒同覺醒同隊長技之間都唔係好夾

有代溝

個PT係“成身橫排”呢度

其實佢有埋追打 成身橫排係無問題

有曬攻略咪刷到囉，有幾多無盾隊死咗喺先制100%重力度

呢個隊長技應該殺唔到根性掛🤔

個暗9消用黎打BOSS-.-
平時15X15咪秒住去

刷野唔睇資料，多謝笑話

7夕盃咩事

見到有齊冠清比9ho取消左個冠

出完關唔夠5分鐘 戰友網已經有攻略了

好多錯 玩鳩人

用外掛係咁

個關又唔係開得嗰5分鐘

新野唔係唔勁 但好多代替品 唔係一定要抽

得罪講句 唔刷野唔求效率 只求過關打下飛機
抽完執行之後 可以唔洗理其他寵 所有新料都唔洗睇

花山fun
全機唯一皇者

頭5分鐘個啲係初見wo =.=

咁我覺得又係課長又刷足野果d 真係少數wor

課長先刷得足囉，平時都無野做

三攻殺 81倍
加埋武x3 243倍
主動x3 729倍
打穿臭氧層

橫排j打
快刷一定正到仆街
但係睇冇一隻正攻隊長特別吸引
地上最強都唔強嘅

ガチャ限無し個班友都係乜都刷足🤣

砌埋啲鳩隊就係為咗轉嗰盤十年如一日嘅珠 然後拎去打好日都唔update一次嘅關

有咩問題 又唔係唔課金唔比玩

刃牙出咁多

然後玩住隻抽蛋game話呢樣有代替嗰樣唔駛抽

咁真係唔係個個課長黎架嘛

咁咪乖乖地玩執行囉

唔追冠乜春都唔洗抽 , 今次個盃鬥多阿隆 , 自己諗

應該抽神up定合作？

抽晒

我留石DMC 呢度啲人話全部無用

唔好中山本計 , 抽埋D垃圾合作邊個最開心

留左成千石, 出未

有得抽蛋我最開心

有大量葉王 隆 幽助 木龍樂士
仲洗唔洗抽?

差最後一塊拼圖

無錢學咩人玩PAD

要，呢4隻轉唔到水正方形

我先用阿隆再用暗轉水 , 唔洗抽了

大家唔好比山本分化到🙏🏻

食屎啦神眉

集中反眉

木屬係原罪。。。如果隻野係暗屬/光屬實勁到仆街。。。

乜原來5年前就有時光機

木屬而家生態垃垃哋圾要唔要都罷
水屬就要抽了

周回*

好勁了

@ming

裏異型刀針住木屬打了
一堆高防撚都係火

有無人可以post低端唔知乜差果篇野出黎屌醒班豬

水屬我睇好夏日機 好大機會有隻勁既水隊腸

會出水着光魔女拯救日番谷難民

gchi！

矛錢錢了

會唔會有直播抽到手痛

有消息指眉清為左粒鑽又出賣手足
佢同山本講整隻七星寵入去比班傻仔5換1得啦
咁佛心比佢地換6星把撚咩

今次唔反唔得了

仲識變帽 要用埋腳指抽了

要接客了

請唔請人抽蛋

請左隊pad48黎輪班幫我抽

問心仔拎軒之動人個ig

可以醫到手痛

邊個

我針殺火屬

你都識講低端 屌完都一樣係低端

唔想課金 可唔可以屌醒我

你無得救架喇
乖乖地課金啦

抵啦
想知剩返幾多個齊冠pro players？

講黎都晒氣，班低端玩既野同你唔一樣
佢地只關注隊長技倍率同減傷，今時今日過到鬥技異形都仲可以拎黎打飛機
之後打新關人地post template一個二個就話限唔到，打ranking又話無人權

同場加映

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

我因為課左好多金所以食到好多好西

又小一個齊冠

下次公佈唔知會唔會少過400個

係時候復刻舊盃了

而家12個冠account可以賣到幾錢？

Yes 終於現到佢
出埋暗異型就perfect

唔掉

邊度課金最抵

唔課最抵

招靈龍契士fd 子
391757790

新活動pool有野代替到花梨？

收爺啦

hi 椎名唔知乜鳩

想問吓你地打咗幾多場先見裏異隻新boss 打咗好撚多場都唔見

0

十幾場 未見

有無大佬有多粒避邪姬希石可以施捨比我

額外再送兩粒神kill

見到都無用 唔掉

Tifa 勁撚到

回巢玩家
而家既扭蛋機值唔值得抽？
暫時抽左咁

有幾勁？

宜家啲人拎去打裡異形

課咗金？抽咗咁多下10石機嘅

早排啲人應該用晒黎換愛麗詩

鬼龍勁，武田信玄一般，棘龍武裝都ok
其他不了

見到有淘寶初始帳 10$ 120石

得120石 比狗玩？

琴晚唔知點解收到50石
但日服個acct又冇

Thanks
咁仲抽唔抽落去好
定呢水既7石同10石機都唔值得再抽

玩住先都ok嘅
btw點解唔抽神up 7石 297升滿晒

抽合作好過

無人可以阻止到我留石抽dmc

留石合作啦，神up成日有，合作唔知佢幾時再開

而家裹異形最穩係邊隊？

Tifa

次次都留石合作
你發現自己根本無抽過神up

去元朗轉珠 爽

合作一個接一個無斷過, 敢問幾時先係抽神up既時機?

有冇手足有進化kill施捨比我

點組

有，10石機神up

十石神UP前後都夾任合作，點算

等到冇合作為止

會唔掉架

元朗啲眉好惡

硬接左半版猛毒珠都回到

冇潛覺 cap嚟把撚！

冇留tifa 幾時復刻

又一個比神眉賣左

頭先入去del jor佢個pad

費事嘈

岩岩喺元朗3抽3刀

哥瑪打得好撚慢

好唔好五換一堕龍？想繼佢招技

價值10石既黎咋喎

冇就換啦
你唔會後悔

哥馬既極限已經到左

木魔女都係

新暗限好勁?
做乜咁多人掛

金毛仔瘋狂吹奏

用緊暗魔女隊打極練,每回合要一暗橫+5C
有冇隊係唔洗轉咁多C

墮龍有3c隊

限宙超人

求麻倉葉加fd過lv10
116009637

有無肥雞帶lv9

同問
d 人都係搭吹龍

好撚勁

繼咩武好

佢turn數短 可以繼長turn嗰d技？

我會話繼破吸

Go?

係 繼緊把遮

未用過 係咪真係咁勁

唔使煩追打已經夠勁啦

而家RANKING要幾多分先有冠

唔定
睇你入唔入到3%

ok
過兩日砌黎玩

喺度？

破記錄 15pack都抽唔到暗刀

好奇一問lv9，先制雖多，但計到邊關係兩隻敵人既，預備好減傷寵，隊長或隊友係根性其實唔難......我帶住呢隻過左

補番相

Ga仔估176500左右

有無隊睇下？玩左3,4個月，好少角

有兩關係一隻以上敵人，咁頭三隻隊員隊友帶兩隻，朋友用水著孖女，計好血有五萬，有心珠回夠半血，

人狗線係邊

大路根性寵，計好血有五萬，足夠回血，頂兩關先制要減傷，唔太難掛！

.gun

新水限求隊友113251630